西灣河年輕人中槍後呢條的士佬拍手慶祝 - 正仆街

有冇冷血D? 拍手慶祝..

自推

推到起到佢底為止